午 求其食

午餐食吞拿魚
好有米

正撚到

一睇油脂分佈就係上等中拖羅嚟，識食